唉，日日落雨係咪想逼死我...

救命

今日有落雨咩？

住邊

頹夠啦

快撚啲啦

一落雨心情就唔太好

yes

最近都會落雨 死唔去既

就死

讓雨點輕輕的灑過
強把憂鬱再掩蓋